有冇發現何妖次次9up嗰陣，好似都冇邊個保皇黨支持佢

基本上佢講啲嘢，係連禮義廉嗰班人都唔會敢講
同埋聽講其他保皇黨同佢關係好差
佢地只係表面上係一齊，但係內心憎佢憎到仆街

爛仔出身

爛泥扶唔上壁

佢搶晒其他人嘅票
你係保皇黨都唔gur啦

民建聯班友係靠 “冷靜” “理性” ”不情緒化”拎光環
須知道有啲平民大眾係唔理你講嘅嘢有冇道理
一見你有passion就當你激進搞事
就係咁飯民先9坐咗咁多年

點撐阿大佬 癲到話BAN鳩人地壽臣山道D屋

聽聞何妖搵人攪鳩侯志強